[初試輪回] 你的選擇是...?

新手試筆，請輕插。選項會以最多票數形式投出，只計正評，不計負評。
試下水溫先

——————————
「發生什麼事了？」當我醒來後發現周圍是一片漆黑，黑得伸手不見五指。

我不是上一秒還在家中開心打機中，下一秒怎麼出現在這裡。

「是我打機出現了幻覺嗎？」我默默的念著。

我查看了身體一下，發現左手上多了一隻高科技手錶，手錶上顯示著一個時間：
「３０：００」

「這是哪裡?」一位女士的聲音從我前方傳出，語氣中能聽出她有點驚惶失措。難道這並不是我的幻覺，是真實？

好了，下一步應該做些什麼呢？

A 調查手錶
B 與女士對話
C 調查周圍環境

A 調查手錶

B 與女士對話

C 調查周圍環境

無人玩 自推一下

B

巴打 係樓上選項個位大大力禁個正評呀唔該

㩒左㩒埋右

無限流？
利申 已正評b

B 與女士對話

「你好，我也不知道這是哪裡，但。。。」說話的時候我好像不經意碰到她的身體。

「是誰?！」那位女士一聲尖叫，劃破此刻的寧靜，害我嚇了一大跳。

說時遲那時快，突然一鼓勁風在我腦袋後傳來，現在只有不到一秒的時間給我思考，該怎樣做？

A 向後方滾去
B 跳起來閃躲
C 用身體格檔
D 大喝一聲

係呀巴打, 用了無限流元素

D

A 向後方滾去

B 跳起來閃躲

C 用身體格檔

D 大喝一聲

巴打太快了
仲未出得切選項比你簡
巴打可以係D個選項到比個正評

唔好比佢沉 自推一下

沖完涼返黎收衫

差唔多十年前既回憶 翻睇左7-8次
因為咁 我支持你

多謝你巴打!

D 大喝一聲

那道勁風將近時，我虎軀一震，報以一記震撼聲。

「噹！」倒地的是我，此刻的我覺得天旋地轉，從後有一名壯漢一把將我按倒在地，然後一把手槍指在我的頭上。

「你們這班菜鳥，別給我大聲叫叫喊喊。想死嗎？」壯漢一把將我舉起，再掉在地上。我只覺得身體萬般疼痛，這壯漢也太大力氣了吧。。。

我再望一下周圍，發現已經不是那麼暈暗，我們正處於一個貨車車廂中，車門緊緊閉著，光線是由車窗透進來。我再望一下周圍，剛才那個女士，戴著一副金絲眼鏡，帶點文靜的裝束，看起來才２０多歲的年輕女子。

在角落有一名戴著粗框眼鏡的男子，他正在不斷嘗試撥出電話，但卻好像行不通，一臉氣惱的樣子。其餘還有數人沒有出聲，靜靜的看著這裡發生的一切。

那名壯漢點起一枝煙來，再輕聲的說「快要開始了，你們想活命就跟緊我，要不自生自滅。」

我們是被綁架了嗎？！

那名壯漢是綁匪嗎？他可是有手槍呢！

我要怎樣做？

A 聯合其他人按倒壯漢
B 靜觀其變
C 嘗試打開車門逃走

A 聯合其他人按倒壯漢

B 靜觀其變

C 嘗試打開車門逃走